[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(215 迎接單一球隊盃、阿記legend)

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

521～611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃：。 出奧燒啦、AC米蘭
鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤（失蹤）

拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：beckham(27), casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

敗咗兩球單刀

- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player

- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player

- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)

- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打

- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個

- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

又中1001 牛可否代開
牛（開po者）

最尾撳咗傳波冇得取消

久美子巴唔好詆毀我532

用asharvin forlan
你都可以打到55波 算係咁

play 1?

ok go

forlan>t9
btw沙皇我覺得其實幾好用

我誤中1002

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
-
-
-
-
-
-
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：beckham(27), casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

羅馬~

forlan 攻中先勁
辛尼特沙皇

做乜讓賽

你全利記 我屈紅底
btw邊有讓

攻順咗我後衛失晒位你猜返轉頭

啤咪返咗嚟

因為你會遮線
我研究緊hold波 俾翻forlan撞射

仲有van der vaart 唔知計皇定熱

雲達牛治呢啲垃圾是但啦我覺得算熱狗
巴神依然可以作為普通金波代替國米出賽

咪搗亂

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
-
-
-
-
-
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：beckham(27), casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
思考緊用國米定巴好 巴好似好無新意

有啲球隊太少legend，會唔會限戰力(i.e. 4500)

go try try我國米

ok, go 1, playing fgo

Ok go one toxic JJ

其實用用下又覺得chivu幾好用防守似vvd，仲會上前放直線
但已經抽到第六隻

食緊種

車路士冇legend踢撚咩

放寛T9

熟練未滿?

你好彩 如果唔係我巴神紅態無出.... 我會輸得咁甘

應該唔關事
不過你利記好勁

第六隻...

你未慣啲人啫
阿祖安奴可以同菊花打吓，佢用得好勁

我隊full team 啲人超過半隊利，用熟用慣
你都full嘅話就唔夠打了

ok done

我唔屈紅底唔夠你打

等我思考下用巴442定係國米4312

怕了

太易了

ok anyone try atletico madrid?

Go 15% 電

go

000
冇得用車路士唔算

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-
-
-
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：beckham(27), casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

目測馬體會應該擺唔到大巴

唔係想binc 不過好好笑

0(0)不如掛機啦

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-
-
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：beckham(27), casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

Who go

Realman 一定會帶住T9杯賽踢佢出局

Go?

屌

Pvp

ok go?

Go

Try conte 三後衛國米 anyone

go id pld
不過對你唔用國米咁on9 想大炒咩

你id?

615893734

go 菊花

試下聽日田草當田泥咁跑

One more?last

Last?

好耐無同你打 你依然屈機
不過有啲lag

屌
打打下要暫停睇火箭

火箭?

Miami都望到
今日天氣唔錯

屌 真係火箭
你睇新聞live 定真係睇到

真眼睇到 雖然唔夠幾秒就飛上雲層睇唔到了
頭先仲暫停諗住博一博睇唔睇到

Any pvp

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

原來27歲碧咸係獌

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, morientes
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

個個都勁到咁，牛絲踢撚

咁樣ok?

卡富都唔當米蘭 點打

你扮唔夠數

32碎點當

米蘭已經好勁

真係唔夠

原來我條拜仁條後防好廢要轉

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

分組方面，不如用球會>聯賽黎分？
一個球會太多人報(i.e. 5人)就抽決定邊啲人同一組
如果唔夠人先擺其它人，點擺就應該要睇報名結果先決定到

砌得好辛苦

諗住fp happy吓，點知個個紅

你個利係全fp?

好似用猁仲穩陣

打定輸數俾人輪

直頭齊腳啦

無legend

無legend好易紅箭的

咦係喎
屌我冇抽到佩老

我已經有預感啲人場場都無態

搞唔掂 好難砌

金錢炮

講傳奇最齊腳好似係國米

想問下得900幾分有冇得參加

你人腳齊 符合條件就得㗎啦

嘩屌 好彩路明尼加唔計國米

可以，我地不論排輩
但記得要上水打，失蹤比廢更黑人憎

對唔住囉

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

拜定利好

想知大約幾時打，同埋如果參加beckham 同zamorano 可唔可以當係皇馬legend

拜啦 3隻legend 已經保底啦

唔緊要 佢都唔係好勁啫，我可以用勁金波右閘啫

4146

所以我砌巴菜算

啱啱買咗santos 4312有冇人練翻場
604800238 HKIndependence

Ok想入幾多粒開聲

咁我應該自己一組

4CB 辣殺

Ok go

Ok show u rubbish team

條後防線可以比人屠

新朋友

利申新手 錫住細佬

我覺得最好唔好啦
一開先例 torres又話係猁 matthaus 係拜 forlan係獌 rummenigge 係國米

沒完沒了

卡富係米蘭

自己約，通常晚上踢
legend 跟卡年齡，beckham 應該係曼，黃底 27 歲唔肯定
zamorano 就係國米

通常20人左右先開波

btw @奧燒 決定

好多新朋友

定係用魚拉突好

未轉會呀

幫我揀三選一

連續兩場000

2 10 12

黑雙煞要一齊出

由6:0變到1:0
下體會大幅改善左防守

福仔勁d

跟年齡呢個好

睇咗Beckham 28先過皇馬剩係卡路士用到

有時間多啲上黎踢，一黎無咁易lag，二黎呢度都多勁人

即係又係米蘭又係羅馬

查比亞cb

cole rubbish

Agger
起碼豬波都真係實力 唔會打到忟
pvp 成日輸lag

所以咪話最後點分要睇啲人點報

最後可能係A米國米大戰

跟卡年齡計就合理

仲未諗好啊Me

咪又係代打

一意戰十九英西

報名最底有寫ref
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti

冇落雨

咪咁串

我上面個表跟卡年齡的

figo 轉會年 我放哂疤鍠

早d買獨贏

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, Beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke，giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, Abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der Vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (巴塞)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

van der vaart 我放埋入皇
轉會年

諗清楚先

因為查咗Beckham28過皇馬，zamorano 29去國米 都係呢個post先留意legend卡年齡,巴打有心

歡迎

今日買頭場同大賽算
屌以為落雨揀哂堆泥地馬，兩場都要菜

黑雙煞一齊出有加乘 福仔下半場入嚟跑

攞你對曼連嚟睇吓

講明先，就算同聯賽，我都唔會同獌同一組

馬體皇巴，曼利，米蘭係咪要分開

2 4 12

最好啦

我一個ok

5隻冷

今日尻到
2、11冇影

13，5，1 痴撚線

嬲，一條心等大賽

屌你咩久美bb

都話左今日個場唔簡單

做咩你一晚就變咗性？

入隊紅字組 幾時搞個紅x藍

有垃圾阿記陪你

可以睇報名post, beckham當曼

同免，牛可以開動物組

18 - 20 la

牛今次又下咩棋

大會決定 - 羅馬

奥燒點睇我個分組提議，大方向係唔淨係隨機分

等夠人，睇下d隊既分布再決定

我玩曼連係咪就同你一組

真係差左右閘，所以想中j辛

anyone play play?

紅卡只有cf同gk 突出，其他可有可無

Rubbish go?

go?

D死角射波返哂嚟 呢個gameplay 引人抽牙祖

八卦下
你幾時開始用santos的

anyone ?

報名未

不了，唔齊腳

而且呢排有嘢做

認真 我第一日打pes已經用 因為鐘意葡萄牙

any p?

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

我依家用santos 先開始留意邊個同我一樣

咁會唔會成組都曼連

ok anyone

Go show me santos

ok show you

令狐沖道：「要是敵人也用4312呢？」風清揚道：「那麼他也是一等一的高手了，二人打到如何便如何，說不定是你高些，也說不定是他高些。」嘆了口氣，說道：「當今之世，這等高手是難找得很了，只要能僥倖遇上一兩位，那是你畢生的運氣，我一生之中，也只遇上過三位。」

但你條後防線都好慘烈

咁多人抽國米 冇人用
咩心態

Rubbish 點用

三巨頭高處不勝寒

隊隊都係咁 但起碼做番19000前面有得攻 巴塞好難攻 今日同friend子試過

4312=獨孤九劍
其他陣=松風劍法level

無左閘

隊隊都好難砌

巴塞tikitaka
拒絕4312

全綠利記可以同13xx全紅打到55波

你唔係真拜

4312=少林十八大肉腸陣

90同95cb係Who

90查維馬天尼斯
95 柏華特

中到未

有冇興趣交流下

中第四隻阿祖

仲打唔打算課

hi

抽埋佢啦
只差少少姐

J辛喎 im陣必不可少

anyone盃賽熱身

想抽埋我左閘就算用碧根或者雲比都好差啲咁
有冇人教路點抽

go 種子選手

課多啲

好多喇…出im之前都冇課過

輸俾冠軍級人馬

santos

諗住課多幾多先放棄

torres配forlan 加上你技術
都幾難頂得住

冇技術啦
波都唔駛扭

唔係個個4312都可以咁容易炒我
go again?

@菊巴有冇建議

抽啦

今次我都課成千二
就係為咗個死人甘比亞素

全場圍屌我 都係輸一球
最後加球射門 唔洗000

你用唔慣433

頭先嗰場轉左442

係咩
我好少睇人地個陣
因為懶

你巴 有咩球員 ？ 唔出romario?

無romario 有朗癲
紅底三寶 fp美斯基沙文vidal arthur ter stegen
其他普黑
其實都幾勁了

可以重複球隊？

kluviert cruyff又冇？

go? show you my barcelona

可以

之前都得
今次都得掛

dllm 歧視窮人
go try inter

課個398啦，有就有，無就不要再追了

我appstore仲有500未用， 你要課398的話，我350俾你

依家12個人打盃
幾多個人抽籤？

copy到lag 唔join了

你用咩隊？
我幫你填

斯文(皇馬) thx

巴神上場帶領球隊輸波

陀衰家

唔夠腳報唔到盃

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

Ok anyone try my 000 連續兩場既馬體會

咁多im都唔夠腳？

Go invite me

anyone try 盃賽team

Ok try again

go手下留情

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

連續3場0入波廢托

ching太大意

蘿蔔頭
again? Try Barcelona

日本仔侮辱國米

俾你見識valverde

有冇人試隊？

vvd紅咗

次回合4:0 劇本

出lovren

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (利記)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

again?

ok 次回合你主場

我an機好似冇398，優惠一早用晒今次狂課78

anyone 試隊

go?
show you best team

ddg煩到

你巴勁好多

兩回合計巴塞出線
你minamino打咩位 用得咁能勁

我控制得好

你0 ft 我full ft都係super

Lwf, rwf,cf都會打，無咩事就lwf，salah後備

仲玩唔玩
ozil消失咗

搶左salah正選
btw 今日試打月兔馬體會 俾佢sm

ok one more

show you real best team

salah傳波廢，我唔太鐘意
月兔一向勁，馬體，拜同利佢都有用開，好似係

網上啲人用Salah 幾勁 好易破越位跟住大把空位
其實我用巴都唔弱 matchday打左好多場都贏曬
不過呢個po啲人個個都勁

玩緊小圓，陣間再打

死毒撚原來小圓都有game?

me玩咗好耐

大家對中堅都係咁派膠

睇你名都知u toxic

gogo

我係腐女

一個788啦

我都試過不停課78
但積積埋埋都成千蚊
變相使貴錢買少咗幣

既然係咁 不如788轟落去
剩返就留去下一個pool再抽

398都可以諗下
但不斷78其實好唔抵

識貨一定貨$788

Ok any one happy my 下體會

隊波加埋金波外緩都好廢

唔夠數最多可以出4個其他隊普金player

阿迷扮咩唔夠數

一齊攬炒

阿記與朋友隊

ok try atletico madrid

ok wait me ko you

終於唔洗000
今次111

你啲人太廢, 點打紅底

緣份到自然打到紅底

唔玩了
懷疑屋企人成日睇燒山搞到我lag

嘩下半場好lag

廢隊出勁龍, leno

Ok me replace him
go

Me arsenal vs you arsenal try try ?

同牛佬玩場先

Ok you two go

we go 1?

Ok 小圓打完？

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記x金波朋友)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

清吓體

Anyone go

play one? X口x

Add u later ,your id?

865370167

廢托

有兩球射門好叻仔ga la

Ok any one happy
到底施蒙尼點用下體會

下體會前中後都斷開哂

anybody

而家無球隊買？

今次大更完取消咗

u not play with ozil?

係時候研究下擺5CB

4312啦

Sor 突然有野做
你同第二個打住先

下體會仲尻過熱刺

we go?

gogogo

高甸走咗後防無領袖

牛抽國米legend 用國米啦
有馬天尼斯 艾歷臣 高甸 個龍又勁

上水

傻的嗎

你仲有萬一coins

你報左名未

時也命也

最尾果球笑死

ok

@ozil 有無話幾時/人截止

I go with u

Till bear bro apply

@啤 wai我哋有改善的 嗰啲乜嘢貓仔唔打, 我代佢輸咗佢

貓仔勁人來的

你課個$788比啤巴佢咪原諒你law
講咁多托咩

hi 罪魁禍首

Ok
show u ultra rubbish madrid

anyone test wifi?

ok go show you arsenal

Go fuck u

Go show you 冠軍小隊實力

X-X 唔打盃？

好難kill game
again?

依家唔好叫貓仔
依家有新巴打叫貓
唔好引起誤會

報完名無上過水

可能係絲不過足球game無乜可能
咁叫喵仔

苦練又話你知？個個1300分

reli rubbish

屌你金波陣

廢托都入到你波要檢討下

係絲 藍絲

不了

又一個牛鞭之禍嘅受害者

畢竟係巨頭 俾翻少許薄面你 贏一球夠

牛李黨爭

跑得好快
跟唔到

f9好bug

牛絲維新

Legend cup事變

again? last

出利雲反而攻唔起

牛絲有啲文化

古今多少事，都付笑談中（茶

吹咩我分身黎
盃賽個日屌打你

只有牛絲經得起時代洪流
其他都係廢J

劣幣驅逐良幣

全港第二

黃鶴一去不復返，白雲千載空悠悠

牛絲有文化 你同久美子係中二病

Who go now

@久美

舊既唔去新既點黎
多左幾多人上水第一次參加杯賽
全靠牛絲維新

巴打欣賞你既想法

milner

又輸跑步

即係廢左啦邊個會用羅馬

幾型
我隻kahn打咁多場都係0撲

j辛全game最強rb
攻守兼備
u值得擁有

你報名未

痴線full到

中必入

已經上箭或者斜上

讀中史

團長go one?

等wai巴子幫me報

我幫你報係咪羅馬?

我想go 有冇得踢

go 720 283 398

Of course
Add me 615893734

diu nei u go then

好快 今晚慢慢打

invited

FF少陣啦

兩隊愛隊反而唔齊ft

係咪有人話要同我go

呢個po 好多人讀中史

sor 我今日lag下lag下

打算幾多人截止

我預18/20

我中一

我坐久美隔離

金legend會唔會好啲

冇金猩

好混亂

砌唔砌到隊打比郡出嚟

go again?

成日抄我功課

窒下窒下

ok try try wifi

你男定女

What you want

明明我揀咗利記又比人變番去拜仁

我

Why not both

咁都得

go？
我試下鏝

go我arsenal
615893734

go
頭先放我飛機

go sor 團長

your id?

added
紅底唔抵抽^_^

on9 game 諗住劏穿變左回轉

下半場順過上半

下半場已經無晒氣 其餘後備全部下斜

玩唔玩多場
差不多休息了

fufu算唔算現代妲己

fufu被人反

你黑仔到

冇迪布尼同洛迪好難打

無態 定係你無抽到

慕容專登去串9佢

紅箭

如果盃賽都係紅箭就pk了

打盃用拜
3隻紅底保平安

有冇巴打想打一場想試下自己水平

try one? 615893734

三隻紅底拜我要申請同你同組

有無巴打有興趣一戰 換咗教練想試下感覺

Send咗

go derby

go? id

879794300

Ching幾勁
成堆普黑金波都同我紅底55波

又上水

比人禁住踢btw 巴打好波

主要係屈你人腳 同埋都係入罰球only 唔關實力事
你技術幾好 不過皇馬始終人腳輸

唔係呱我打online最好都係1000分

想打多場用full team試下

皇馬無classic player用
fp又唔算多

Go full team

明天出fp

馬體會都係益左你

牛c要抽啦

fp冇特別
紅箭都係要收皮

慘 你輸左球烏龍

ok
go

果下都知gg了

唔想抽
平時又冇需要用到

盃賽輸就輸啦

go?
see lag 5lag

係岩岩個fp benzema,kroos都紅箭

Ok see see

成個下半埸唔知做乜

Go later?

呢場咩料
你頭三十分鐘打到我死

你中左逆轉script
逆轉波會氣勢如虹
不過你4312夠屈了

好波
繼續？

貓仔實力唔錯

好波好波 GOGOGO

認真未試入2次頭鎚,仲諗住今次有機,點知之後咁多球都比torres同forlan同一招入,完全防唔到cls

isco_rm 幾勁 用4312的
係咪貓仔屌打完你

Believe me 532好勁的

好奇怪
順一段lag一段

Friendly 未贏過

算啦
today not good

想last試多次433,剩球會定normal?

U 咩wifi ?

你指router?

第一次上黎同巴打踢,見到呢度個個1300分驚自己太廢

我有啲野做你同第二個打住先
有個叫月兔最廢 試下同佢打

Sorry我=cr7, U=Messi

Ok go
032545997

最廢

added

你出迎好快
last go

完全係贏上箭CR7

GOGOGO

Any pvp?

下體會終於識贏

Go one?

Ok 唔同你爭

想試多次用球會,btw torres有冇咁勁

牛絲實力不嬲隱藏得好深

好波好波 小弟第一次上連等打 緊張到爆晒手汗

今埸唔同你鬥攻 特登控定再攻入去

你幾勁阿 夠造了

冇咗老孫硬係差啲

謝大佬

我唔係大佬

謝咩都好 有得玩就開心

多d上黎啦
佢地好welcome 你

時下年輕人太依賴4312

啤巴同牛絲一人一個educate 新仔

巴打好波仍雖練習

一定一定

前全港第2 wor
facebook 都遇唔到，你今日好彩喇，踢兩場friendly

新仔：發現原來pes po貢能廢

Me 用下體會保住左Pes po 名聲

呢d邊到有得睇

我頭先先輸3-0 反cup3-6已經震撼教育左佢

太依賴落底傳中

佢呢幅圖咸豐年
online match 右上角Ranking

摩佬都日日J國米三冠同兩次英超，三個曼魚杯

巴神全pes最勁

新手請先打月兔菊花 唔好一步登天挑戰牛絲

我咁廢
可以skip唔使打我

加埋連續4埸比托利斯sm

No

Ching no sleep?

Night cat

Go one with u then

暫時代替一生巴懲罰你

messi>Torres

屌我隊野個別球員真係好廢 隻麥佳亞銅level

鬼叫你新ac
puig 算打得好

對呢隊野冇乜耐性 打多幾日再棄過算

對pes始亂終棄

仆街一抽莫奶達

達子幾好

中到 傳有100能力

100

Benz 呢

見fb d阿叔討論左佢成個星期

wa e隻中堅勁野

笑左

葡萄牙國家隊 前面好J到

今次隻華拉尼升爆有幾多？

咁屈where is B Silva

去左一生到

我都唔明 根本唔好用

賓洲馬呢

有潛力掛
葡萄牙新星
我見speed幾快
今晚用佢拍 阿祖安奴玩下先

我用過一排 唔快 我覺得好lup

96

抽皇馬、馬體會定國米好？

利申：想要中場

皇 中埸勁d 但大獎係中堅同龍門
馬體 felix用黎打J 加個龍幾勁
國米係追legend 無錢唔好抽

國米30抽得阿祖 唔追了

皇一定要抽，隻隻都勁

馬體有 saul

皇馬今次真係隻隻都正

馬體會最強陣形

抽左馬體會fp未

除非連中三隻古圖

有冇人練球會盃

你係咪串Jack Chen先？

Me都見到

最多都係敢連燈

Ok happy

依加入

lag到仆街
再入過game

我都冇計了

Ok try try

皇馬中咗拉莫斯、賓C馬、R.Varane，我CB已經有碧基、VVD同C.Lenglet。CF 有麥巴比、利雲、托利斯

入緊 你邀住先

渣渣

搞咩係咪太多人抽野 垃圾ser

仲衰過連土耳其，沙特個邊

試多次？
唔得就晏啲再嚟

J.Oblak、紐亞、達史特根，請問揀邊兩個，邊個正選

嚟多場？
想轉個陣

Ok

跑落唔掂

yes, 好似martial 咁數據快但用落好慢

偷唔到雞

gg
有翻對翼即刻唔同幾多

矮，腳短

martial 唔矮啦，美斯夠矮但跑落幾快

我覺得佢翼個setting 同cf ss 係唔同
同埋美斯佢自己有一套動作

你啱 邊位球員會快啲

傑斯 辛祖 Vinicius 丁力 沙拿 呢幾隻用過真係幾快
包皮 羅馬里奧 尼馬 依啲就似係有自己套動作嘅快

我想講 邊路球員會快啲

bale就加速慢

高大翼通常都慢 fifa pes 都好似係

Oblak Neuar la
Neuar正啩，我覺得龍門身高高啲會穩陣啲

用緊達史 穩陣 唔會亂咁自動出迎 但手動出迎又幾快

熱刺及南韓主力 孫興民呢

有幾次唔夠人打，好彩對手門將幾次出迎先至贏

更新到20之後就唔太鐘意

felix 有招trick特別好用
打442 ss 好勁的

我隊葡萄牙點？

唔似T9?

T9 = rubbish

你果隻變左垃圾車T9

Agger
前插型衰過全盛Auba
碰碰車型衰過so9
射門廢過Kane
finishing 渣過immobile
攝位垃圾過lev

T9 似係morata legend版

廢托入到波既位
其他人穩過佢好多

ok anyone play play

Haaland?

阿祖安奴都係
但我埸埸焗住出

依家D後生 岩岩抽到個陣吹奏到上天

市況況況鐘在變

呢隻世三點睇

我仲未見過你地講既santos

轟左咁多coin 冇理由用盧卡古

今年第一隻精選夏神

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)

其實唔啱， 係睇名氣，米蘭隻bonaventura 傷成年無出過都有fp, 世三又係無勁過都有

lkk 勁版阿祖

牛佬幾抽出T9

fp分 兩款 仲有club selection

Haaland = 金盧卡古

Torres vs VVD ,Campbell , 華拉尼，高列, legend 紅
高空波半單刀，拎哂贏都可以得唔住被佢地反搶番

lkk 冇呢個問題

佢新手唔知

啲技好似幾得 但未知用落點 升完進攻意識得90

廿零抽就中

課唔課好

柏金

呀祖 有愛先用

阿 一個都唔抽

倫敦最強球隊
一定要抽啦

普黑果隻都好勁，我搵佢打攻中

就黎報警 屌你老母

最強係車

同意

im vieira 呢？

抽！

今晚試下先

我自己車迷都不得不承認london is red

冇啲骨氣

一個守salah
一個守mane
一個守廢奴

600coins 留黎刷柏金係話幾好

強勢回歸

又買返個帳?

可唔可以朗尼加全白波打盃

副帳?

我借隊俾你玩，不過冇肥朗

朗尼都無，玩乜pes??

識d野wor

me new hand

我差隻龍同中中就一隊

哇 你隊葡萄勁咁多

我好鐘意隻dias 好穩
不過如果計埋legend 最勁係咪應該荷蘭

有冇人可以評一評價？有咩改善？

4312都冇，唔好話自己係連燈仔
冇T9

呢期雲巴同cron 遠射近柱bangbang聲

正選冇紅底 可以翻去執執先

印象中會被人屈速

一定係英國

下次一於搞國家隊+legend 盃

差隻閘同gk

打到灰 5500分用psg場場都輸

可唔可以搞洲際盃？
亞洲隊 （孫興民，伊朗美斯）
南美隊
歐洲隊
非洲隊 （奧巴美揚，沙拿，高列巴尼）

啤巴用亞洲隊

你今次捧盃可以決定下次搞乜

今次盃都未夠人，咁快諗下次

巴打玩左幾耐? 今晚玩下友賽
853-748-100

如果你參賽，me用南美隊again

法國好強仲未計皮里斯

一抽就中最想中嗰隻

今晚玩？
我用日本

等我睇下仲有咩國家隊先

btw 想要康打

試下合隊泰國國家隊 全白銅波
用Fp泰國美斯（金波）做核心

猜拿貼？我都冇

用利，未輸過

352先係日本

玩咗2個月，都係一般般。我嗰名係Wuhan Virus

2個就咁多FP

你轉會啦

呢隻好咩

好勁
2018世界盃冠軍法國主力中堅
皇馬三奪歐聯主力中堅

64 update 4.5.0 patch
61 開始翻動態condition

普黑已經幾好用

即係咩黎？

依加普通卡咪全部C condition 嘅
到時就會變翻依照實際表現而轉

守唔守得住啤巴既阿祖安奴先

Pitch 你當係新 engine，今次應該係 euro cup
condition 就係球員狀態，而家因為肺炎所以全部 C，除咗 legend

今晚試下就知

哦 明白晒

有咩反擊陣好用

4312

咁有咩控球陣好用

唔好咁痴線啦

乜嘢陣最勁？
4312
我哋係乜嘢
4312

你的胸部在哪裡？

有咩球員好用

盡力了

4010coins

Rooney

咁當初點解要賣

搞到啤巴都想賣ac
我有好多4312陣

可能賣完有賺

4231 葡萄牙Santos

個個都用好悶

4231 呀 唔係4312

到時又改game play

4312變辣殺

根本就唔應該賣

睇youtube 日本仔都吹奏呢個陣，應該唔會點改

我買左果個 原來無雲巴

你收左佢個陣? 有冇即刻炒左隻銀波10號

本身想 但之後有另一個ac 吸引就無要佢隻肥朗

呢隻game買帳係可以，但唔好收爆機帳
呢D帳俾K社mark哂，通常好難中好野

係個個都4312

今年d 平排陣好撚垃圾

GG 半爆賬黎

係咪即係 牛 兔 菊花 放ac就千其唔可以收？

1200 以上日本仔個個4312

我地連登都係

No la
係當你課個數目，抽既次數去到x咁多次
你就會開始易抽
Me 單抽辛隊

抽埋阿祖安奴啦

痴撚線街場比人屈小白大腳比阿祖安奴

都係你

我冇紅底

你藍c點會唔係紅底？

笑什麼，你也是紅底

下期阿係咪全部前鋒？

即課788
有12000coin在手真係唔會有人收？

被bin c

邊個叫你唱衰我個帳
全im陣+12000coin會賣唔出好價錢？

賣到好價錢

100收

加多個0好d喎

無Rooney 俾盡了

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (拜仁)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

其實我係斬掉重練

根本12000coins 已經保底$788

真男人要學識放低而家嘅成功，因為隨時都會消失

唔怪之轉埋紅字

細心牛

Let go

10.00 收

我隻中埸呢到無啲個個有
佢叫乜名

4隻國米 幾抽

我研究左好耐
呢個陣可以同4312，4123肥一戰
又解決到小白沙維太慢唔插上細粒既問題
又可以出單箭頭T9
要揀反擊型4321 ，傳控型個種好空

課咗238，78，8 仲有3000，

How about4213??

加錢啦

要打得爆4312
對中場要識自動波攝入去
搵個傳球好少少既amf
係得呢個陣4321
2amf , 2 cmf, 左右都可以插入去

牛大師

好耐之前 吉花巴用此陣 放牙朗同包皮 禁屌啤巴既4312

個陣連登仲未有4312熱潮

滿級I love you

你兩個a好似好快會無體，古烈好似好啲？

442 森柏奧利

仆街d , 用vidal 打amf

點解有朗尼

大恩

仲有冇人抽j辛

你仲未中?

唉…咪又係用得三個月，抽紅底九月之後繼續用好過啦

冇緣

埋單有冇課左1k?

應該2000

呢個真 直屌紅底

差唔多

歡迎加入1300 club

而家係咁睇日本仔抽ff自己中咗

其實用落都冇咩特別，都係矮仔一個

中埋佢啦
J辛斬得跑得頂得
簡直全能到仆街

3換1

知唔知呢到乜人會中？
就係報咗盃嘅人

fb廢老歡迎你

齊齊轉會去fb

fb d人已經上到千四
巴神加油

已經扔左2K落海唔好再吹奏喇

扔左2000都唔中你甘心咩

轟多$788落去，話比全世界聽係你玩game,唔係game玩你

唔差在啦

唔通課2000唔中會甘心咩

My name is jack Chen

我報咗但都追唔到

咁易中咩

你係
留個id比我得閒偷睇你個陣？

不停課金就真係game玩你

853748100
都會長玩呢個副帳

K社都要出糧既..

政府出成1皮野，唔係唔課丫

全國米做咩塞朗尼唔合資格出戰

唔好信佢， 一睇j辛就知無料到

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (馬體)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

sorry 細佬轉隊

國米難重現奇蹟

今晚玩？
u use 馬體會
I use阿仙奴 or 國米

恭喜晒第五隻

add you too

$788

都係得呢隻

788左？

佢識Coin cheat

我屌副ac免費一抽中

無

命裏有時終需有，命裏無時莫強求

788再轟

算喇唔倒錢落海，想玩去副ac算又有大恩又有戰神主ac全部冇

主ac課多70蚊試下 通常追多少少就出

有無人加me好友

同我一樣重練啦，重練有你有我

有冇加過我 592881190

戰神好用咩

我

唔加

會唔會變炮灰

774714398

Ok ,go

普通咋，賓斯馬好似仲勁

唔得閒 唔係就可以sm u

你變了

720 283 398 you add me
你舊account咩number?
今晚del

隻世三好扭得

遲吓又會再出，唔好死追送錢俾K社

me

莫奶達

好呀 今晚再玩

@wai @鈴 @哥雅

屌你老母！！！利fp冇沙拿 皇fp又得隻馬騮

算啦，報完唔打仲煩，得閑上黎p吓

Match day 客隊又輸

巴神真了解me

u有路明得啦

u文學

Anyone try try 世三？

很想要吧

報啦 me 2個世一都想報了

差3個夠18個就開波

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (拜仁)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (馬體)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
-一生 國米 (自組同team)
-wai巴子 曼聯 (自組同team)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

差一個叫啤巴報啦

做乜報埋你gay友

Anyone try try葵花寶典

佢叫me幫手報
me報完佢會玩

真係有啲想呀，抽埋fp睇下先

Just do it

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (利記)
-兔 (馬體)
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (馬體)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
-一生 國米 (自組同team)
-wai巴子 曼聯 (自組同team)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

佢同咗我講唔玩
你又幫佢揸主意

賣ac可能會ban

想抽皇pool冇錢

有啲人想要主ac抽唔到但副又抽到，但副又唔夠人踢晒所有位置

慢慢玩

點解有咁多時間可以玩晒兩個

有兩部機，一ios一an機

28都唔肯課

T9 必殺技

An機23咋

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (利記)
-兔 (馬體) 同牛不同組
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (馬體)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
-一生 國米 (自組同team)
-wai巴子 曼聯 (自組同team)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

有冇人敢挑戰挪威巴

我

唔敢

一蚊都唔會比 吹牙

需要搵菊花黎洗你腦
adriano辛尼迪baresi 一定要有

呢幾隻就算數啦

副ac好似仲全面

我有巴尼斯夠了

why

4213 一樣重練

單一球隊盃報名
- 奧燒 (阿記)
- 黃前 (利記)
- 牛絲 (馬體)
- 那星 (曼連)
-金毛 (利記)
-兔 (馬體) 同牛不同組
-巴神 (華dee巴塞)
-AC米蘭 （AC米蘭）
-連加特 (巴塞)
-貓 (馬體)
-isco_rm (皇馬）
-團長 (拜仁)
-斯文(皇馬)
-刺客(曼聯）
-最愛（國米）
-一生 國米 (自組同team)
-wai巴子 曼聯 (自組同team)
-哥雅(AC)

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

細球會嘅legend冇打到
有啲大家可以討論e.g. figo-皇馬 arshavin-阿仙奴

18個人了

拜之後狀態a咪好屈
@奧燒 點計先

希望唔洗對月兔同久美子
已經連續兩次盃賽對佢地

係
好悶

你又揀拜囉

g

隊友

靠你技術打爆佢

搞手見到大家既分組訴求，我決定唔理

你係咪可以負責分組了

add咗你唔接受

一生同wai命運安排

隻揪啦金毛貓仔

最愛又同牛踢

點解意甲唔一隊

加油

加油加油

最愛新ac

細佬盡力

久美，我哋果然坐隔離，三次同組
不過你哋不幸

第2組牛絲一個代打哂

Group 1,2 攬炒

死亡2號

U lucky la
me Madrid all gold

根本一二三都死

warm reminder: no 代打 this time

仲要加牛佬

Why u晤打

真係成隻乳牛咁

Deadline: 星期五 05/06/2020 12:00pm

Group 1 總分： (/18）
1. 分數：刺客(曼聯） 已對組別：
2. 分數：最愛（國米） 已對組別：
3. 分數：黃前 (利記) 已對組別：

Group 2 總分： (/18）
1. 分數： wai巴子 曼聯 已對組別：
2. 分數： 牛絲 (馬體) 已對組別：
3. 分數：一生 國米 已對組別：

Group 3 總分： (/18）
1. 分數： isco_rm (皇馬）已對組別：
2. 分數：哥雅(AC) 已對組別：
3. 分數：團長 (拜仁) 已對組別：

Group 4 總分： (/18）
1. 分數： 巴神 (華dee巴塞) 已對組別：
2. 分數： 貓 (馬體) 已對組別：
3. 分數： 那星 (曼連) 已對組別：

Group 5 總分： (/18）
1. 分數： 連加特 (巴塞) 已對組別：
2. 分數： 兔 (馬體) 已對組別：
3. 分數：AC米蘭 （AC米蘭）已對組別：

Group 6 總分： (/18）
1. 分數： 奧燒 (巴塞) 已對組別：
2. 分數： 斯文(皇馬) 已對組別：
3. 分數：金毛 (利記) 已對組別：

Rules
- 單一球隊盃，可fp / legend / iconic player
- 唔夠數最多可以出4個其他隊普金player
- 隊際盃, 3/4隊一組 (視乎報名人數)
- set deadline, deadline 前一個鐘會開上水post俾人留名, 得一個上水當佢贏拎3分, 兩個都唔上水兩個0分, 不設代打
- 最高分兩隊入決賽，首名隊有權決定打邊個
- player 所屬球隊用game內設隊 / 波衫決定，兩樣都無就上黎問，搞手決定

Reference
拜仁：kahn, beckenbauer, rummenigge, elber, lizarazu
曼聯：beckham(24&27), irwin, scholes, cole, yorke, giggs, robson, park ji sung, d law
阿仙奴：bergkamp, vieira, rosicky, ljungberg, pires, petit, campbell, g. silva
車路士：cech, lampard
利物浦：owen, xabi alonso
巴塞：ronaldinho, cruyff, iniesta, xavi, puyol, romario, maradona(23), guardiola, rivaldo, figo, kluivert, deco
皇馬：casillas, carlos, figo, morientes, guti, van der vaart
馬體會：forlan, torres
祖雲達斯：nedved, del piero, pirlo
國米：adriano，recoba, zanetti, cambiasso, chivu, matthaus, toldo, bergomi, djorkaeff, Córdoba, samuel, stankovic, Zamorano
AC米蘭：van basten, rijkaard, gullit, baresi, maldini, inzaghi, dida, abbiati
拿波里：maradona (27)
烏甸尼斯：zico
羅馬：batistuta, cafu, totti, nakata
些路迪：nakamura
熱刺：van der vaart, keane
曼城：barry, given

同獌一組，退出了

咁樣ok呀可？

佢隊曼一定好齊人